But du projet : creation d'une bibliothèque de jeux.
Les utilisateurs peuvent regarder les jeux, les détails ainsi s'ils sont connecté, ils peuvent mettre en favoris

Coté admin, il peut donc gerer les jeux, ainsi que les utilisateurs